一人講一個夢想(正能量集中地)

咩都講得嫁

Dare to dream

推

三餐溫飽

英文超強

簡單是福

安樂死

same here 希望你有一日會做到

唔好咁睇唔開

你想死得好辛苦？

全職做表演

生活安穩

搵好多好多錢，生活無憂！
45歲退休

我想開遊樂場

想去美國做standup comedian
(英文唔勁)

教樂器好迷失

教樂器
努力緊 好辛苦

核聚變 救世界

無人會想既，不過會順應天命，走之前過得開心就夠

日日都唔開心 社會好黑暗

咩類型既表演？ 依家pt?

agger

然後同屋企人環遊世界

好耐冇去過 細細個有諗過

世界和平
唔該

進修下英文 做Louis C K Chris Rock etc接班人

做舞台劇同音樂

Yes me偶像louis ck

點解

btw 我有打算pt教樂器

星期六日都可以返工

撐你

講解下 me見解少

可以同日本人正常溝通到

總會有光亮既一面既 搵啲開心野 TUM 下自己 同朋友/屋企人傾下計

28歲前買到樓結婚

正喎有料

想做機頭佬
英文好廢 但我唔會放棄

屋企人唔比定點？

我都想 依家仲係小學雞程度

屋企人同親戚都身體健康

same here
這些機會
買樓難過結婚

努力呀英文真係好緊要 charm爆機頭佬 迷死萬千少女

岩呀 健康最緊要 見者祝你地身體健康

無錯！有埋另一半就更加好

建設美好新世界 人人開開心心

救護員
救急扶危

當然 早日出pool

好有正能量呀

同我jupas A1個科一樣而且將來dse分數高過我既人全部入哂精神科變痴線佬

好有意義 祝你成功
難怪巴打個名

三年內身家多1200萬

可以有個好女仔同我白頭到老

點解三年內？

好女仔實有既，探索下
嚮往白頭到老既愛情

大學教授

10k 40分樓下

有機會去無限恐怖博一博

下幾代既教育要靠你 教邊科？

40分樓下

wow

財務自由

我期望有日中頭獎

9up

中波贏大錢

寫小說搵食

Hope u can make it

下場中啦下

溝哂所有 令女

概率太低
我希望係想可以靠電腦可以分析到幾時值得買邊隻股票/邊場馬
從而去賺錢

希望識至少四種樂器 努力中

好呀寫小說 咩類型？

恩地仲唔夠

香港獨立

投資不才 到時有門路帶挈下me

加油 依家學緊咩？

我撐廣東話

結他 最想學笛同琴

揸消防電單車

我都想學彈結他 不過學琴已經佔太多時間，見到你學我又有番舊日既衝勁

有冇打算考消防？

我想25歲擺脫錢既問題

買樓買車 而家on the way 有可能

但都係為左搞音樂咋 我其實好想無壓力咁學好多樂器 想學唱歌 想學創作 但我真係好窮呀 唔係我搵唔到錢 而係屋企本身無家底 好難搵到夠

利申 大約 6 70萬年入（上年開始）

有勇氣跳樓

收支唔平衡？同你覺得儲蓄幾多先夠？
欣賞你對音樂既熱誠
其實學樂器個啲都唔係咁貴
咁多樣你都想做 不如逐樣逐樣試咪afford到

唔可以咁諗！

btw 謝獻正皮

做足球員

港隊C朗 Keep it up!

做導演
提名過金像獎

希望自己有更多能力幫到更加多人

利申:廢到核爆

30歲前要走晒成條美國嘅PCT(太平洋山脊) 最樂係一次過行晒

做個無情無欲既人

揚名國際

Same here

人各有所長呀巴打 你得既

喂正呀 我要列入我既To-do list 時間不饒人，要趁年輕闖蕩

巴打有咩心事

我地得嫁！